有冇人試過正骨(啪骨)？

發現顎骨有啲歪，令到咬合有問題，有冇人試過啪骨可以推介？

顎骨你都敢啪

On9 呢d一定係去骨科啪
去骨場啪嫌命長？

去骨場係啪人，唔係比人啪

咁佢又應該唔係講骨場

頸唔好

唔係去骨場呀！係搵正骨師

真係無人去過

搵體雕大狀啦

幾年前去過
係灣仔修頓隔離唔記得叫乜名
啪脊骨好撚柒痛
佢真係夾硬推/打返正啲骨

巴打係唔係個嘴都係歪？